你認為政府有無趁今次疫情擴大權力，為打壓人民鋪路？

廣泛使用電子監控手環，雖然目前好廢，但感覺只係為咗令大眾對政府監控人民行蹤呢樣野放下戒心

以追蹤患者為名，截查八達通數據，呢種做法絕對係一次生兩次熟，將來保證日日做

設立舉報熱線，係宣傳上刻意將篤灰同公民責任兩者掛勾

禁集會，禁酒(咩野意思你懂的)

疫情過後，呢啲權力佢地會唔會捨得放手？大家應該思考下。

借肺炎禁止人聚集 手帶全天候監視
你話冇我唔信

有 日益增加

公眾安全不嬲係佢地借口
而且冇人民監察軍政府做乜都得